覺唔覺G20本身係日本搞就 玩鳩中國

哈哈